最佳做法最係 班狗上哂裝準備爆出嚟嘅時候 全場散水

最佳做法最係 班狗上哂裝準備爆出嚟嘅時候 全場散水
最佳做法最係 班狗上哂裝準備爆出嚟嘅時候 全場散水
最佳做法最係 班狗上哂裝準備爆出嚟嘅時候 全場散水

好嘢就要推

推

廣傳個post

撚狗

高質

唔好俾佢地拎功勞

係
下次再黎

一上裝備

woo 走 lu

真撚狗

又撚狗 狗仔會嬲㗎

cant agger you more

Push

岩聽
佢除晒又再黎過

等佢哋谷住谷住射唔出

擇日再戰

谷爆

正宗撚狗式
佢打你就輸

冷靜呀，唔好衝

正

條橋係 富士大廈7樓 巴打出

pish

最驚散唔到人踩人
再加中信重演
傻嘅都知警局唔可以衝
唔可以衝
唔可以衝
唔可以衝
唔撚係講反話呀

push

上裝就散 除裝再聚

呢個要推

絕對要推

散

大家記住 呢個係長期不合作運動
我地淨係圍住佢 唔好衝
啲犬清場 我地唔使硬碰
唔好送人頭俾佢
我地返去休息 抖足精神 第二日又嚟過
我地不斷做 搞亂個社會秩序
然後同政府談判先係辦法

千其唔好死衝 無意思㗎
我地做咩都唔合法
警犬做咩都有政府撐腰
我真係唔想再有義士犧牲

我知有人會諗 叫咗咁多人出嚟
咩都唔做咁on9?
無錯我地係人多 但我地和平遊行又試過
衝擊佔領又試過 有用咩??
要贏 一定要試新方法
一於試吓不合作運動啦

推 現場唔該廣傳

推 打空氣

真係要推

一野散 下次再突襲
撚狗咁撚

平平安安呀各位

聽日再黎啦 無需要正面交鋒

推 讚成

推
目標達到之餘仲不受傷，不被補

不被補

推爆

開哂電筒做乜鳩

谷到班狗狗爆血管

非常好
push

不被補！

尾班車前好散晒

等佢地諗住有得打人出氣結果冇機會仲谷氣呀

啱

下回合再黎過呀！

聽日繼續

就咁話

一個都不能少
走時唔好落單

笑撚死撚狗咁
推

花式撚狗 推

撚狗撚左成日 佢地一定谷住谷住
趁依家走 唔好俾佢地借機發洩

推 玩死佢地 condom仔

Lun dog

支持！

黎一招最強撚狗!

人無事先可以做世界冠軍

出灣仔食飯

長前戰

唔係話呢個做法唔好 同警狗正面衝突一定無好處
但幾萬人好難全場散水
一有人仆街就會人踩人

基本上大家唔衝 警狗都唔會爆出黎
死一個市民佢地都揹唔起

期

正冇謂同班狗玩

認真係要咁 一個都不能少
佢地谷左成日 比佢捉左入去 真係唔知出唔出得返黎

撚狗咁撚

推等佢哋谷住無得發洩

玩撚死佢哋

一定好洩氣

推 唔好送頭

真點撚狗

再推

支持

[團結最大公約數]香港公民誓詞

推

認同
返到去向老婆仔女發洩
或者去做休班警犯法

大家慢慢散 唔好有大動作

不受傷！不被補！

Be Water

支持 等佢無仇報

建議上緊既時候就走
始終我地人多 唔係走唔切

推，留體力每隔幾日出黎玩一玩

幫推

激死人

入邊上哂gear喇

順勢轉場都得
玩撚死佢地

每日消耗佢地

好

專業撚狗師

PUSH

推，哂佢地精神同時間

Be water, my friend

現場危險，走啦
下次再玩，唔好無謂犧牲

支持 烈士遺言 我地唔係暴徒

我地唔洗自眨身價同佢鬥賤架!

認清目標 聚焦醫警濫權

修例係撤回定停止已經唔係重點

今日圍完 應該盡早散 僵持不下無意思

國際人權組織已經出左報告 今晚有意外就前功盡廢了

手足辛苦完 應該到宣傳組出場

多謝各位耐心睇完

識玩 要推

佢哋開始上裝備 好散水

走人啦
返屋企

做天文台嘅手足要留意有冇其他區警車嚟緊，警犬上gear之類

推 聽朝再戰！

好似張GIF咁

走lu走lu走lu

難得有人講出黎
我都係現場 如果有人建議留 都起碼講講點解留同有咩好處先

真
成班又冇得放工
扯晒火想認真出下氣果陣就散band
cls

agger

推～

佢爆出嚟就係圍你啦，咁易俾你散水咩

今日唔應該硬碰硬

令到佢地情緒失控就得

大家返屋企 不要俾狗咬

細細力推

推
一定要尾班車前散水

發夢夢到d門頂得好實，佢哋要走只有靠外援

無錯嘞，甘做就啱嘞。
扯行左無得扑, 佢吾自己打飛機都會谷上腦。

班狗上裝備=消耗體力
我地就休息回血
開閘想咬人就即閃

咁咪即係放人出去食飯？

大叫hurrrr，之後就散
食完個飯再返去
以前玩快閃咁

識圍都要識散呀
不受傷，不被補

呢招絕，班狗慶恰恰個陣就散水，彷如9痕但冇女屌一樣，過兩日又撚過

冷靜，唔好衝，注意時機準備撤退

push 不要衝

推推推

推 呼籲現場人士

頂實對門唔可以俾狗出嚟！
小心其他區狗狗支援

返到去向老婆仔女發洩
或者去做休班警犯法

Pushhh

推
三十六策

而家要散咁D

依家就要散啦 咁多人 話走就走到阿?

推呀

散完可以再聚 大家都係有緣人

番政總坐

會唔會前後包抄走唔到

推爆你

推比現場巴絲
加防好啦 一見d黑色一舊舊野好走

上次班速龍full gear清龍和鐵馬執垃圾 笑撚到我

佢地有ot錢架

記得鎖好門窗！

班警犬精神壓力一定好撚大 今日先走 撚9佢地

依個方法又真係幾仆街

講得好

散嗰時仲要慢慢黎
好似去完party慢慢走咁

哇屌好正
真好正
推爆佢

推！！！！！

good

一鼓作氣 再而衰
敵進我退

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

岩

散既話唔好單獨走，同埋最緊要散得快，唔好比狗拉到入去

同意

向防暴警交請願信先識玩
影埋相抄埋冧把就走得

然後傳媒要stand by！！

佢地衝之前係要宣佈 唔會散唔切
佢宣佈得就預你唔會散 點知真係散個下

但咁多人散唔散得切?
怕太急散會變中信嗰日咁

係咪上左

有無在場人士可以講比隔離知

《週一示威》

散水啊！

你和平：
冷處理消耗民意
搵一日偷偷開會
多人抗議就再暫緩
少人就直接通過
佢嘅成本只係一張通告就開會/暫緩
我地嘅成本就係每次要幾萬人出嚟

你勇武：
我地政府警方都縮緊你都搞事
你係暴徒 佢地就出師有名
加上香港人善忘
瞄頭開槍 圍毆倒地呀伯 圍困中信示威者
全部唔記得哂
所以先會驚對方有位入
人地向你頭開槍，但好多人都仲驚緊比位人入

所以而家最好嘅方法係公眾唔討厭嘅「勇武」
但你一定要搞到佢 逼佢回應

睇撚穿哂 咪當我地傻

大家要走，最前線班兄弟見後面無人退自己都唔會走，哩個係心理上影響。大家趁早一起走，尤其突然咁多人仆街港鐵可能又實施人潮管制困住大家。

推！！！

日復一日，同佢地玩心理戰，扯晒旗帶晒套之後條女著返褲

Push
游擊 打擊佢士氣燒體力

推留力聽日

通宵會消耗自己體力！ 聰明人都識諗

割禾青

Push 谷撚死佢地

上曬架撐扯行曬無得扑，佢地會谷上腦，可能收工要去揾鳳姐幫幫佢地。

撚狗正

啲狗激親要返入狗狗竇玩搞後面

推！

散得就散喇

撚狗係咁撚先岩！

聽日再黎過

就算嬲都冇野比佢地咬

狗狗心意： 谷左一日 無得打？ #卜@（$$

推， be water, be liquid

pushh

推，玩撚死班狗，真正既彈出彈入

幾萬人話散就散咩，到時小心人踩人，扶好身邊嘅人

Uuuu

然後等記者再捕捉一次班狗發癲嘅樣，然後我地再推比外國媒體，無限loop

推
撚下狗

玩突擊，今日圍警總，聽日就唔圍，星期一可能又會圍。
即興做，等佢估唔到，人心惶惶。

Pish

我同你一樣咁諗

聽日再轉第二個部門

狗仔無得玩，會發脾氣凳盾牌嫁~

留力

人地畜牲黎架 冇得發泄就內傷

而加慢慢一浸一浸咁閃啦

推呀！唔一定衝至撚到狗～
等佢谷到行又無得打人，遲早要睇心理醫生👨🏻‍⚕️

睇你玩得幾撚多日

真係要提醒定班涼鞋妹走定先
唔係著跑鞋嘅，疏散時都好危險
同埋確保定疏散路線安全先
而家啲狗殺人唔眨眼

Good job

散水

人太多，分批慢慢散，好過等佢出黎急散…

幾好

走lu 走lu 走lu 走lu 走lu

呢招雖然好狗，不過打狗最啱

用返中共拿手好戲撚班警犬
敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

夜深危險
大家散水啦

屌你老味真係撚狗咁撚

30度左右姐
Full gear熱多幾日差唔多嫁啦

岩！推！！

有冇辦法比多d人知呢個行動？個邊氣氛有d緊張咁

咁做就正確，好似扯到行晒忽然比人查牌

散水啦喂！等佢哋無功而還

褲都除埋，chok緊就射，而家叫cut !?

睇u tube 有啲人已經上行左，各位執生，要散就准備散。

走lu走lu走lu走lu走lu

之前星期一再撚多次狗

引用薯片名句 發燒好易做錯事

如果忽然散水 都幾撚下

啱呀

今舖真洩氣喇
等班狗以為等咗咁耐終於有得伸展下
結果一上完gear
人呢？！

敵進我退
聽日再見啦各位

返到去屌鳩老婆仔女發洩
或者去做休班警犯法

所以今晚嘅撚狗行動目的係要引佢地再濫權

推！唔可以前功盡廢

vvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvv

不過如果佢再圍，我諗G20都好難解釋

廣傳

全香港好多狗房

由班傻閪精神繃緊
歡樂撚狗

撚狗好過打狗

閃先，慢慢磨

人進我退 人取我棄 人強我閃 人攻我走

共產黨當年長春圍城，學下佢日日圍住警總，敵進我退都唔錯

有人上左gear
各位執生准備散

推~真撚狗

大家唔好有事

agger 撚狗咁撚

😂😂😂😂😂推

錯 等佢地卸裝再圍過
g20前佢地唔敢硬上

推！千祈唔好衝！衝就中計！

如果散水後重有合法團體係到唱聖詩會點呢?!

毛主席教導

掃埋啲雞蛋殼先好走
一陣班狗話啲蛋殼係硬物嚟

係時候散水 訓個好覺 聽日再黎過

好主意

弱智

Agger

Push!!!!!!!

好撚仆街

班差佬全部可以拎白卡

推到警總手足睇到

聽吓都覺得慘

巴打好岩 要撚狗 唔係同佢狗咬狗

今日差唔多 第日再黎過

對付狗賊，你要狗過佢！讚成彈出彈入

Be Water!

推，唔好送頭呀

yes

宣傳下，唔想大家有事，今日落去金鐘有老有後生，班9谷左耐真係一見人就屌
硬撼輸緊，唯有撚狗行動！

又撚狗

記得唱埋晚安歌
Good night.

支持撚狗

敵進我退，敵駐我擾

香港一個都不能少呀

推
大家小心總之

毛主席：「敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追」

當狗想咬而冇得咬果時係最嬲

散完可以再聚，聚完可以散
每次我都會出嚟

呢個好推

人手置頂

散左先

up

有速龍！準備走人

打空氣仲撚谷

根本就係，仲有班死守撚話咩好鬼

咁辛苦上左ＧＥＡＲ又要取番落黎
陰公狗

即係一上裝嚇到示威者雞飛狗走

人與人之間要有空位
散要小心唔好人踩人

學d狗狗咁走lu走lu

可以一試

唔推唔係人

推 連登大台

Push！

話衝果d
係咪全副武裝，受過軍訓
可以一個打十個？
你點會夠d狗打啊

散！

啱，激撚死班狗

正喎呢個
真。撚狗
好嘢要推

人呢？

真，一入夜好危險
該散就散，而家一星期無定向攪一日已經攪到佢地頭痕，

門口狗十幾隻 READY喇
衝出黎既話 聽日再玩

Be water!!

冷靜，唔好衝，注意時機隨時撤退，be water my friend

push!!!

Push 抖夠再黎

be water呀！

搞慶佢地就走 聽日再黎

be water

[團結最大公約數]香港公民誓詞

唔想撤可以去pp拜祭烈士或過返政總

推 唔只今次 大部分時間都應該咁

大力推

重要嘅講3次

留得青山在

落定生油係地下，有咩事走得快

你追 我躲(結果)已說得很赤裸 你追 我躲 沒甚麼可錯摸
你清 我楚 殺了光陰太多 煞科 煞科 現在只好煞科

尾班車前散水啦
等啲狗慢慢等通宵巴

Be water

full gear然後出到嚟無晒人

最佳撚法

推俾現場睇

唔好施到咁抆水先走 而家好開始逐漸走 一陣有巴打絲打走得慢俾佢地拉就唔好啦

啱，敵進我退，敵退我擾

推，be water

推，返去訓完再撚狗

講就容易 咁多人點會散得咁快

要講byebye

所以我話而家開始逐漸走啦

Good

依個正

推呢個
求大家平平安安

日日阻佢地放控制工

推，仲要話「大家可以回家啦！」

落晒車都仲要再組隊列陣搞一搞都十幾分鐘的.等見到警犬落車先CALL人走都未遲,而家出圖叫人走個D肯定係鬼.

一個人閒閒地食30粒摧淚彈啦

之後第二日繼續 不停loop

示 示 示 示你老母

走lu走lu走lu

唔好俾佢哋出火

除哂gear再圍過

不死守

谷住谷住出唔到火

Lm

散啦屌

正呀

灰犀牛指大家離遠有危險既犀牛，但佢唔行你唔理，但當佢一黎時大家會反應唔切，正如現場環境太多人，佢地一行動大家會反應唔切，因為人太密集……

推, 大家一齊走

好嘢必須推

要廣傳俾現場既朋友

當局者迷

逃跑並不可恥 而且有用

著甲啊！執法西

太多鬼叫衝 請參考以下方法

教訓三毛同鬼嘅最佳方法

好似扯左旗 射唔出精咁

記住佢地上Gear時影返張沙龍send比各大報章

要平安呀

敵進我退

走lu走lu

推。快散水唔好再受傷

上晒gear有得睇冇得打慘慘豬

思路正確！

注意又開始有大量3毛同時留言出post叫人散水
起底叫散水既人
自己判斷分清楚 (616當晚就係咁)
現場冇叫散 個個都知唔衝得 準備警察出動就退
3毛講到現場情況危急誇大好多野去嚇人
自己擔心就企後面休息
自己有事就自己走
自己淆就做文宣
現場大家會睇人數決定留定轉移
主動叫散水一定係鬼！

大家都攰 返屋企休息 關心你嘅人都唔會擔心

星期六,日 比大家「家庭樂」 諗下去邊度 野餐 好過啦

真。撚狗大法

然後入返去之後又圍返過去

啱！

屌睇一次笑一次
笑出聲果隻笑

推 一齊溜狗玩

等佢地想扑又扑唔出
谷撚住咁
裝備著完又除，除完又著
玩撚殘佢地就岩

然後等佢地全部offload之後再即刻番嚟

啱 推

正宗小學雞做法

不過啱用
毅進仔EQ低

記得拎多件衫抹下汗 必要時快速換裝
咁就無得追黑衫跑
利申:寵物訓練

諗到都好笑
不過驚佢反包圍
小心

黎啦 圍你老母
夠鐘 散水 聽日見

前線可唔可以上晒gear推幾野鐵馬，之後立即散水

路窄人多, 其他區差佬又唔知邊個方向黎, 邊散得切.

推 撚狗玩撚死佢地

在場手足一陣跟住嚟做啦！！！

警狗清場一定搵人出氣

推呀！！！有冇在場巴絲傳開去呀

11點齊齊散！

推 等佢地齋望冇得打

有冇現場巴打cap張圖幫手airdrop出去
最好加埋人聲spread開去
利申剛走

冷靜，唔好衝，注意安全，be water my friend

推推推推推！

咁咪要著住訓

Pushhhh

班狗真係出黎，大家人多會走唔切，後面(企前線)既咪要硬食？

支持
我地有人有力有民心！
留力！

換返衫想放工就即刻圍返

走lu走lu走lu

Btw 好想睇班SDU開任務file “護送同袍離開差館放工”

Push!!

好!

注意又開始有大量3毛同時留言出post叫人散水
起底叫散水既人
自己判斷分清楚 (616當晚就係咁)
現場冇叫散 個個都知唔總部衝得 準備警察出動就退
3毛講到現場情況危急誇大好多野去嚇人
自己擔心就企後面休息
自己有事就自己走
自己淆就做文宣
自己累就返去休息等人接力
現場人士會睇時間睇人數決定留守/轉移/撤
主動叫散水一定係鬼！
你唔係現場亂推亂正評幫口就係幫兇！

推 玩到草木皆兵

真正撚狗

好文推

PUSH PUSH PUSH!!!!!~~~~~~~~~

撚狗
撚到佢出唔到火
到日頭佢爆 我地大條道理
入黑我都無勝算
散吧各位義士

啱啱我都係講同一樣嘢，俾班前線撚話好鬼

彈出彈入戰術

「有勇無謀」指的是一個人只有勇氣，沒有計謀。形容做事或打仗只是猛打猛衝，缺乏計劃，不講策略，只會魯莽的去做事，從不會投機取巧。
記住香港人係食腦！！！

Be water 不要衝 一個都不能少 💪🏿

Puah

撚狗哈哈哈哈哈哈

警察永遠唔洗驚 想收工嗰陣就上連登一齊叫人散水 然後成班坐屋企嘅就一齊和應叫人翻歸

推 咁樣先係識玩

正呀喂

中point!

推丫

高質撚狗大法

有冇現場義士幫手叫走丫
千奇唔好有人出事

同意，人地著晒甲仲留係到俾佢發洩？散水比衝擊可能仲打擊狗隻士氣 be water

推推推爆

幾萬人邊散得切，前線果班一定走唔切犧牲。
前線消息以人傳人方式向後傳要一定時間。
後面剛開始散緊，前線仲塞住左走唔到，恐怕已經棍在頭上

應該唔會衝 上面冇order
因為打市民 會成為人民公敵

每日都出嚟坐下行下，佢地一上裝備就散水，好快加班加到攰死佢地。

真心好方法

呢招高～

走囉 放飯 兩個鐘後見

做到咁齊上齊落當然最好
但最頭排果班多數走唔切

高質！推！

今日困住班狗已經空前成功

睇黎巴打好有經驗

走果時嗌 有暴徒！快啲走！

不受傷 不被捕

PISHH

推
正宗撚狗咁撚

笑左，真撚狗

鬥跑?

成千上萬人搭狗鐵都散唔切喎

push!

不舉了

唔好衝 be water

要提防佢喺後面推返啲人入犬總前面

唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！唔好散！

小心係後面衝出黎

最佳方法唔係搵到秘道?

現場太多人，散唔切

啲白車好似有鬼 三四分鐘就一架 有架上哂鋼架

啲白車好似有鬼 三四分鐘就一架 有架上哂鋼架

啲白車好似有鬼 三四分鐘就一架 有架上哂鋼架

咁高汁！要推啦

100分

推 繼續撚狗

警犬fb有最新簡報

識波

上哂裝好扮下散下又聚下 等佢地谷撚住
上哂裝又無得用 跟住又要拎撚住成日就哂

真
都唔夠打

笑左

屌，河童又搞大台投票？今次係無大台㗎！坐得太耐？

唔好同班狗硬碰，要保護好自己，同佢哋鬥長命，早啲散水，明天繼續抗爭。

好波

唔好衝！

去政總sing hallelujah to the Lord，去煲底休息，去灣仔飲酒，去pp悼念義士，做咩都好，遠離狗屋

推比大家見到

投票係一種表決方法 決定權在於參加者
大台係指不聽參加者意見
咁咩叫大台投票

真•撚狗

等啲狗仔著曬甲就跑走
又要除甲

主能夠

下次見到佢地上裝又要散 咁曬咁多人力聚黎做咩

黑警冇一個係無辜
見撚到啲學生小妹妹比狗恰 狂掉催淚彈 對住個頭噴人 開槍
唔好諗住仲幫啲狗兜
唔好同我講啲示威者點點點
你要做既係守住啲地方 建築物 唔係主動打人
同埋你出緊糧 唔撚洗受氣？
唔好同我講佢地都係打份工姐
冇人迫你做呢份工 頂唔順就唔好做
唔好亂用暴力

黑警冇一個係無辜
打一份工打到要del ig del fb 驚比人起底
比大同中同親戚屌 斷六親 呢份工仲值唔值你去做
今時今日搞成咁 你地自己擺黎

我怕佢地一上gear 全部走佬位都已經俾人包抄咗
現場巴絲自己小心呀 其實係佢地門口某程度上最安全
隔離有個油站 至少佢地唔可以用催淚彈 雖然毅進仔個IQ好難講

大家幫幫手黎睇下點樣推黑警上國際刑事法庭

自己睇map啦，3條路被人包曬，佢哋一action就無得走

你有張良計，狗有過牆梯，港島不是只有一個警察局/行動基地的

認同！ ！

佢哋應該吶喊緊！屌緊一哥！
係咪仲要D兄弟食杯麵
佢哋內部都分化緊！

但班狗full gear！無理由唔清你場趕你走，at least 開條路出入都好！咁撚好死比你地圍成日？實有鬼啦！而家仲利用埋救護！

如果真係清場趕人，請大家保護自己！再救身邊既人！

[我盡量簡短] 毅進仔邊有咁高智力諗到呢D野，背後一定有人指使，班狗都係服從命令不知幾想衝出黎咬人！！

《公投》佔你老母作戰
like=支持
unlike=反對

衝政總，佔立院

撚狗撚到一個極點我地走過時你咪包抄打市民，睇下會怪邊個。

走先

真．遊擊戰

話你掹槍我唔同你玩

撚狗戰法

最好嘅做法

我覺得逢星期五六日都要阻佢地收工

何金銀

著裝備其實都好煩
最好迫埋佢地曬

G持

好呀撚狗

Remind大家

推番上黎

有gear就走啦
留係到送頭on99

呢個抵推

少d屌 多d鼓勵啦ching

講咗9萬幾次Be Water,
點解尋晚仲有傻仔叫留守 ?

講左幾日
而家出事喇希望終於有人聽

大家只推有用既post,唔需要同班帶風向嘈，由個類post沉底

咁樣最打擊佢地士氣，一棍都打唔到，一個都捉唔到

識玩了

Puch

發夢 示威者下次識玩了

又重蹈覆轍

一開始就好多post叫咁做 今次又比犬出左火啦

BE WATER

仲要開撚左幾個鐘會，幾百個手足 等撚左成晚
準備好著full gear發狗瘋
屌你下一秒散撚哂，一定好嬲

仲要開撚左幾個鐘會，幾百個手足 等撚左成晚
準備好著full gear咬人
屌你下一秒散撚哂，一定好嬲

我好撚心痛啊

狗係養黎得閒撚下

就好似拎咗啲狗糧出嚟 撚吓啲狗 再收返啲糧唔俾佢食

屌你個woo字有聲嘅

Keep pishing

參與行動之前

計劃下之後嗰步

以圍黎講

諗下點圍 圍黎做咩 圍幾耐 點散

發起人同參與者都要對成個行動了解得清楚

起碼唔洗係現場唔知走唔走好

唔好用現場投票方式決定散唔散

一早決定好幾時散

夠鐘就要散得快

推啊！！！
Be water my friend

推!!! 唔好戀戰!!!

講左十萬次啦, 但總有人決定留底送頭想比狗打, 真係冇腦 .....

智者

尋日Joe Yeung 應該計劃晒

呢啲先叫撚狗㗎嘛

輕裝迦太基步兵對付重裝羅馬步兵個種做法咁

有咩用 班狗捉到路 全日齊裝 咁係咪要全日散水

比個重裝由一個據點追到去另一據點, 佢體力消耗一定大過你

但佢地操練過 話唔定重裝仲跑得快過平日小運動既廣大市民

體能質素會有落差, 作為團體佢哋要全上全落

日日放一包狗糧有冇得撚

唔係分化，但覺得依個策略係最好

警察好撚嬲企撚左成日﹐俾你地言語污辱左成日
你班友今日唔衝﹐最尾仲要串77講 88...

狗就最怕人用棍，四散就啱啦

其實呢招真係最好
佢地又唔可以唔準備
搞完一大輪又無得發洩

散水速度要快，沿途路線要小心中伏（靠各區情報）

繼續推